求記者會代問觀星筆

問警方比一個指引我地D平民

1 帶幾多支為之唔合理
2 長過幾多cm / 達甚麼級數視為武器

比一個機會我地跟足指引